［幫推］小英嘅競選宣傳片中提及香港青年被消失嘅事

台灣1月11號總統選舉嘅競選廣告宣傳片中提及香港青年被消失嘅事

小英一定要贏

如果小英輸左，香港就會失去台灣呢個抗支既最好同盟

小英輸左 台灣義士真係被消失啦

而家台灣隻眼開隻眼閉唔趕義士走都係小英暗中發力
仲有人吊小英係唔係ON撚鳩

手足

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

已經盡晒力叫台灣朋友投票

唔on9
on9在你當屌佢既係同路人

哩條友出名五毛